# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-21 23:00+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/amc/admin.py:570
#, python-format
msgid "%d jobs was successfully created."
msgid_plural "%d jobs were successfully created."
msgstr[0] "成功创建了 %d 个任务。"

#: src/amc/command_framework.py:161
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Error</>\n"
"{error}"
msgstr ""
"<Title>错误</>\n"
"{error}"

#: src/amc/commands/admin.py:16
msgid "Despawn your vehicle"
msgstr "移除你的车辆"

#: src/amc/commands/admin.py:19
msgid ""
"<Title>Feature disabled</>\n"
"\n"
"Sorry, this feature has been permanently disabled."
msgstr ""
"<Title>功能已禁用</>\n"
"\n"
"抱歉，此功能已被永久禁用。"

#: src/amc/commands/admin.py:21
msgid "Admin despawn tool"
msgstr "管理员移除工具"

#: src/amc/commands/admin.py:24
msgid ""
"<Title>Feature disabled</>\n"
"\n"
"Sorry, this feature is temporarily unavailable"
msgstr ""
"<Title>功能已禁用</>\n"
"\n"
"抱歉，此功能暂时不可用"

#: src/amc/commands/admin.py:33
msgid ""
"<Title>Player vehicles despawned</>\n"
"\n"
msgstr ""
"<Title>玩家车辆已移除</>\n"
"\n"

#: src/amc/commands/admin.py:36
msgid ""
"<Title>Player not found</>\n"
"\n"
"Please make sure you typed the name correctly."
msgstr ""
"<Title>未找到玩家</>\n"
"\n"
"请确保名字拼写正确。"

#: src/amc/commands/admin.py:41
msgid "Spawn display vehicles"
msgstr "生成展示车辆"

#: src/amc/commands/admin.py:57
msgid "Spawn dealership vehicles"
msgstr "生成经销商车辆"

#: src/amc/commands/admin.py:63
msgid "Spawn world assets"
msgstr "生成世界资产"

#: src/amc/commands/admin.py:69
msgid "Spawn garages"
msgstr "生成车库"

#: src/amc/commands/admin.py:77
msgid "Spawn a single garage"
msgstr "生成单个车库"

#: src/amc/commands/admin.py:85
#, python-brace-format
msgid "Garage spawned! Tag: {tag}"
msgstr "车库已生成！标签: {tag}"

#: src/amc/commands/admin.py:88
msgid "Spawn a vehicle"
msgstr "生成车辆"

#: src/amc/commands/admin.py:91
msgid "Admin-only"
msgstr "仅限管理员"

#: src/amc/commands/admin.py:95
msgid ""
"<Title>Spawn Vehicle</>\n"
"\n"
msgstr ""
"<Title>生成车辆</>\n"
"\n"

#: src/amc/commands/admin.py:104
msgid "Force exit vehicle (Admin)"
msgstr "强制离开车辆 (管理员)"

#: src/amc/commands/decals.py:7
msgid "List your saved decals"
msgstr "列出已保存的贴纸"

#: src/amc/commands/decals.py:21
msgid "Save your current vehicle decal"
msgstr "保存当前车辆贴纸"

#: src/amc/commands/decals.py:42
msgid "Apply a saved decal"
msgstr "应用已保存的贴纸"

#: src/amc/commands/events.py:13
msgid "Start event with staggered delay"
msgstr "以交错延迟开始活动"

#: src/amc/commands/events.py:24
msgid "Automatically grid players for event"
msgstr "自动为活动安排玩家位置"

#: src/amc/commands/events.py:35
msgid "See the results of active events"
msgstr "查看当前活动结果"

#: src/amc/commands/events.py:43
msgid "Creates an event properly"
msgstr "正确创建活动"

#: src/amc/commands/events.py:63
msgid "List current and upcoming scheduled events"
msgstr "列出当前和即将开始的计划活动"

#: src/amc/commands/events.py:75
msgid "Initiate a 5 second countdown"
msgstr "开始 5 秒倒计时"

#: src/amc/commands/finance.py:18
msgid "Access your bank account"
msgstr "访问你的银行账户"

#: src/amc/commands/finance.py:36
msgid ""
"<Title>Your Bank ASEAN Account</>\n"
"\n"
"<Bold>Balance:</> <Money>{balance:,}</>\n"
"<Small>Daily (IRL) Interest Rate: 2.2% (offline), 4.4% (online).</>\n"
"<Bold>Loans:</> <Money>{loan_balance:,}</>\n"
"<Bold>Max Available Loan:</> <Money>{max_loan:,}</>\n"
"<Small>{max_loan_reason}</>\n"
"<Bold>Earnings Saving Rate:</> <Money>{saving_rate_pct:.0f}%</>\n"
"<Small>Use /set_saving_rate [percentage] to automatically set aside your "
"earnings into your account.</>\n"
"\n"
"Commands:\n"
"<Highlight>/set_saving_rate [percentage]</> - Automatically set aside your "
"earnings into your account\n"
"<Highlight>/withdraw [amount]</> - Withdraw from your bank account\n"
"<Highlight>/loan [amount]</> - Take out a loan\n"
"\n"
"How to Put Money in the Bank\n"
"<Secondary>Use the /set_saving_rate command to set how much you want to "
"save. It's 0 by default.</>\n"
"<Secondary>You can only fill your bank account by saving your earnings on "
"this server, not through direct deposits.</>\n"
"\n"
"How ASEAN Loans Works\n"
"<Secondary>Our loans have a flat one-off 10% fee, and you only have to repay "
"them when you make a profit.</>\n"
"<Secondary>The repayment will range from 10% to 80% of your income, "
"depending on the amount of loan you took.</>\n"
"\n"
"<Bold>Latest Transactions</>\n"
"{transactions_str}\n"
msgstr ""
"<Title>你的东盟银行 (Bank ASEAN) 账户</>\n"
"\n"
"<Bold>余额:</> <Money>{balance:,}</>\n"
"<Small>每日 (现实) 利率: 2.2% (离线), 4.4% (在线)。</>\n"
"<Bold>贷款:</> <Money>{loan_balance:,}</>\n"
"<Bold>最大可用贷款:</> <Money>{max_loan:,}</>\n"
"<Small>{max_loan_reason}</>\n"
"<Bold>收益储蓄率:</> <Money>{saving_rate_pct:.0f}%</>\n"
"<Small>使用 /set_saving_rate [百分比] 自动将你的收益存入账户。</>\n"
"\n"
"命令:\n"
"<Highlight>/set_saving_rate [百分比]</> - 自动将你的收益存入账户\n"
"<Highlight>/withdraw [金额]</> - 从银行账户提款\n"
"<Highlight>/loan [金额]</> - 贷款\n"
"\n"
"如何向银行存款\n"
"<Secondary>使用 /set_saving_rate 命令设置你想要储蓄的比例。默认值为 0。</>\n"
"<Secondary>你只能通过在服务器上赚取收益来充实银行账户，不支持直接存款。</>\n"
"\n"
"东盟贷款运作方式\n"
"<Secondary>我们的贷款收取一次性 10% 的固定费用，并且你只需在盈利时还款。</>\n"
"<Secondary>还款额将占你收入的 10% 到 80% 不等，具体取决于你的贷款金额。</>\n"
"\n"
"<Bold>最近交易</>\n"
"{transactions_str}\n"

#: src/amc/commands/finance.py:65
msgid "Max available loan depends on your driver+trucking level"
msgstr "最大可用贷款取决于你的驾驶+货运等级"

#: src/amc/commands/finance.py:70
msgid "Donate money to another player"
msgstr "向另一位玩家捐赠资金"

#: src/amc/commands/finance.py:76
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Donation</>\n"
"Confirm: <Highlight>/donate {amount} {code_expected}</>"
msgstr ""
"<Title>捐赠</>\n"
"确认: <Highlight>/donate {amount} {code_expected}</>"

#: src/amc/commands/finance.py:83
msgid "Donated {amount_int:,}!"
msgstr "已捐赠 {amount_int:,}！"

#: src/amc/commands/finance.py:85
msgid "Withdraw money from your account"
msgstr "从账户提款"

#: src/amc/commands/finance.py:91
#, python-brace-format
msgid "Confirm large withdrawal: /withdraw {amount} {code_gen}"
msgstr "确认大额提款: /withdraw {amount} {code_gen}"

#: src/amc/commands/finance.py:99
msgid "Take out a loan"
msgstr "贷款"

#: src/amc/commands/finance.py:102
msgid "You must have done at least one delivery"
msgstr "你必须至少完成过一次运送"

#: src/amc/commands/finance.py:116
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Loan</>\n"
"Fee: {fee}\n"
"Confirm: /loan {amount} {code_expected}"
msgstr ""
"<Title>贷款</>\n"
"费用: {fee}\n"
"确认: /loan {amount} {code_expected}"

#: src/amc/commands/finance.py:123
msgid "Loan Approved!"
msgstr "贷款已批准！"

#: src/amc/commands/finance.py:125
msgid "Set your automatic saving rate"
msgstr "设置自动储蓄率"

#: src/amc/commands/finance.py:131
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Savings rate saved</>\n"
"\n"
"{rate:.0f}% of your earnings will automatically go into your bank account"
msgstr ""
"<Title>储蓄率已保存</>\n"
"\n"
"你收入的 {rate:.0f}% 将自动存入你的银行账户"

#: src/amc/commands/finance.py:135
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Set savings rate failed</>\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"<Title>设置储蓄率失败</>\n"
"\n"
"{error}"

#: src/amc/commands/finance.py:137
msgid "Set your loan repayment rate"
msgstr "设置你的贷款还款率"

#: src/amc/commands/finance.py:143
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Loan repayment rate saved</>\n"
"\n"
"{rate:.0f}% of your earnings will automatically go repaying loans, if any"
msgstr ""
"<Title>贷款还款率已保存</>\n"
"\n"
"你收入的 {rate:.0f}% 将自动用于偿还贷款（如果有）"

#: src/amc/commands/finance.py:147
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Set loan repayment rate failed</>\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"<Title>设置贷款还款率失败</>\n"
"\n"
"{error}"

#: src/amc/commands/finance.py:149
msgid "Toggle Universal Basic Income"
msgstr "切换全民基本收入 (UBI)"

#: src/amc/commands/finance.py:155
msgid "You will no longer receive a universal basic income"
msgstr "你将不再收到全民基本收入"

#: src/amc/commands/finance.py:155
msgid "You will start to receive a universal basic income"
msgstr "你将开始收到全民基本收入"

#: src/amc/commands/finance.py:159
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Toggle UBI failed</>\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"<Title>切换 UBI 失败</>\n"
"\n"
"{error}"

#: src/amc/commands/finance.py:161
msgid "Burn money from your account"
msgstr "销毁账户资金"

#: src/amc/commands/finance.py:168
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Burn</>\n"
"\n"
"To prevent any mishap, please read the following:\n"
"- This action is non-reversible\n"
"- Please do not burn more than your wallet balance! You will end up with "
"negative balance.\n"
"\n"
"If you wish to proceed, type the command again followed by the verification "
"code:\n"
"<Highlight>/burn {amount} {code_expected}</>"
msgstr ""
"<Title>销毁</>\n"
"\n"
"为了防止意外，请阅读以下内容:\n"
"- 此操作不可撤销\n"
"- 请不要销毁超过你钱包余额的金额！否则你会出现负余额。\n"
"\n"
"如果你希望继续，请再次输入命令并跟上验证码:\n"
"<Highlight>/burn {amount} {code_expected}</>"

#: src/amc/commands/finance.py:182
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Burn</>\n"
"\n"
"Sorry, the verification code did not match, please try again:\n"
"<Highlight>/burn {amount} {code_expected}</>"
msgstr ""
"<Title>销毁</>\n"
"\n"
"抱歉，验证码不匹配，请重试:\n"
"<Highlight>/burn {amount} {code_expected}</>"

#: src/amc/commands/finance.py:196
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Burn failed</>\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"<Title>销毁失败</>\n"
"\n"
"{error}"

#: src/amc/commands/finance.py:199
msgid "Repay loan (Deprecated)"
msgstr "还款（已弃用）"

#: src/amc/commands/finance.py:202
msgid ""
"<Title>Command Removed</>\n"
"\n"
"You will automatically repay your loan as you earn money on the server"
msgstr ""
"<Title>命令已移除</>\n"
"\n"
"当你在服务器上赚钱时，会自动偿还贷款"

#: src/amc/commands/general.py:14
msgid "Show this help message"
msgstr "显示此帮助信息"

#: src/amc/commands/general.py:24
msgid ""
"<Title>Available Commands</>\n"
"\n"
msgstr ""
"<Title>可用命令</>\n"
"\n"

#: src/amc/commands/general.py:36
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>{cat}</>\n"
"<Secondary></>\n"
msgstr ""
"<Title>{cat}</>\n"
"<Secondary></>\n"

#: src/amc/commands/general.py:48
#, python-brace-format
msgid "<Secondary>Shorthand: {shorthands}</>"
msgstr "<Secondary>快捷方式: {shorthands}</>"

#: src/amc/commands/general.py:57
msgid "List the awesome people who made this community possible"
msgstr "列出使这个社区成为可能的杰出人物"

#: src/amc/commands/general.py:64
msgid "See your current coordinates"
msgstr "查看当前坐标"

#: src/amc/commands/general.py:71
msgid "Check if you are inside a forbidden shortcut zone"
msgstr "检查你是否处于禁止的捷径区域内"

#: src/amc/commands/general.py:90
msgid "Verify your account"
msgstr "验证你的账户"

#: src/amc/commands/general.py:109
msgid "Rename your character"
msgstr "重命名你的角色"

#: src/amc/commands/general.py:119
msgid "Ask the bot a question"
msgstr "向机器人提问"

#: src/amc/commands/general.py:123
msgid "Request a song for the radio"
msgstr "请求电台歌曲"

#: src/amc/commands/jobs.py:9
msgid "List available server jobs"
msgstr "列出可用的服务器任务"

#: src/amc/commands/jobs.py:22
#, python-brace-format
msgid "<Warning>Requires RP Mode</> (Yours: {status})"
msgstr "<Warning>需要角色扮演 (RP) 模式</> (当前状态: {status})"

#: src/amc/commands/jobs.py:23
#, python-brace-format
msgid "<Secondary>Expiring in {time}</>"
msgstr "<Secondary>{time} 后过期</>"

#: src/amc/commands/jobs.py:24
#, python-brace-format
msgid "<Secondary>Cargo: {cargo_key}</>"
msgstr "<Secondary>货物: {cargo_key}</>"

#: src/amc/commands/jobs.py:28
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Delivery Jobs</>\n"
"<Secondary>Complete jobs solo or with others!</>\n"
"\n"
"{jobs_str}\n"
"\n"
"<Title>RP Mode</>: {rp_status} (/rp_mode)\n"
"<Title>Subsidies</>: Use /subsidies to view."
msgstr ""
"<Title>运送任务</>\n"
"<Secondary>独自或与他人一起完成任务！</>\n"
"\n"
"{jobs_str}\n"
"\n"
"<Title>RP 模式</>: {rp_status} (/rp_mode)\n"
"<Title>补贴</>: 使用 /subsidies 查看。"

#: src/amc/commands/jobs.py:39
msgid "View job subsidies information"
msgstr "查看任务补贴信息"

#: src/amc/commands/language.py:4
msgid "Set your language preference"
msgstr "设置你的语言偏好"

#: src/amc/commands/language.py:19
msgid ""
"<Title>Language Settings</>\n"
"Available languages:\n"
"- <Highlight>en</> (English)\n"
"- <Highlight>id</> (Indonesian)\n"
"- <Highlight>zh</> (Simplified Chinese)\n"
"\n"
"Usage: /language [en|id|zh]"
msgstr ""
"<Title>语言设置</>\n"
"可用语言:\n"
"- <Highlight>en</> (英语)\n"
"- <Highlight>id</> (印尼语)\n"
"- <Highlight>zh</> (简体中文)\n"
"\n"
"用法: /language [en|id|zh]"

#: src/amc/commands/language.py:24
msgid "Invalid language code. Use 'en', 'id', or 'zh'."
msgstr "无效的语言代码。请使用 'en'、'id' 或 'zh'。"

#: src/amc/commands/language.py:32
#, python-brace-format
msgid "Language set to {lang}"
msgstr "语言已设置为 {lang}"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:17
msgid "Toggle Roleplay Mode"
msgstr "切换角色扮演 (RP) 模式"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:25
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Code Incorrect</>\n"
"Try: <Highlight>/rp_mode {code_gen}</>"
msgstr ""
"<Title>代码错误</>\n"
"请尝试: <Highlight>/rp_mode {code_gen}</>"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:50
msgid ""
"<Title>Roleplay Mode Enabled</>\n"
"<EffectGood>Enabled!</>"
msgstr ""
"<Title>角色扮演 (RP) 模式已启用</>\n"
"<EffectGood>已启用！</>"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:50
msgid "<Title>Roleplay Mode Disabled</>"
msgstr "<Title>角色扮演 (RP) 模式已禁用</Title>"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:57
msgid "To turn off, resend with code:"
msgstr "如需关闭，请带上代码重新发送:"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:57
msgid ""
"Enabling RP mode gives bonuses but risks cargo/vehicle loss on recovery.\n"
"<Warning>All vehicles will despawn on toggle!</>"
msgstr ""
"启用 RP 模式会提供奖励，但在恢复时有丢失货物/车辆的风险。\n"
"<Warning>切换时所有车辆都将消失！</>"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:58
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Roleplay Mode</>\n"
"Status: {status}\n"
"\n"
"{notes}\n"
"<Highlight>/rp_mode {code_gen}</>"
msgstr ""
"<Title>角色扮演 (RP) 模式</>\n"
"状态: {status}\n"
"\n"
"{notes}\n"
"<Highlight>/rp_mode {code_gen}</>"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:62
msgid "Calls for rescue service"
msgstr "呼叫救援服务"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:65
msgid "You have requested a rescue less than 5 minutes ago"
msgstr "你在不到 5 分钟前刚刚请求过救援"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:78
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Rescue Request</>\n"
"<Event>{name}</> needs help!\n"
"Msg: {message}\n"
"Veh: {vehicle_names}"
msgstr ""
"<Title>救援请求</>\n"
"<Event>{name}</> 需要帮助！\n"
"留言: {message}\n"
"车辆: {vehicle_names}"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:90
#, python-brace-format
msgid "{name} needs a rescue! {vehicle_names}. /respond {request_id}"
msgstr "{name} 需要救援！{vehicle_names}。 /respond {request_id}"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:93
msgid "<EffectGood>Request Sent</>\n"
msgstr "<EffectGood>请求已发送</>\n"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:93
msgid "Help is on the way."
msgstr "救援正在路上。"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:93
msgid "Rescuers offline, notified Discord."
msgstr "救援人员离线，已通知 Discord。"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:102
#, python-brace-format
msgid ""
"@here **{name}** requested rescue.\n"
"Msg: {message}"
msgstr ""
"@here **{name}** 请求救援。\n"
"留言: {message}"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:110
msgid "Respond to a rescue request"
msgstr "响应救援请求"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:118
msgid "Invalid or expired rescue request."
msgstr "无效或已过期的救援请求。"

#: src/amc/commands/rp_rescue.py:122
#, python-brace-format
msgid "{responder} responded to {requester}'s request!"
msgstr "{responder} 响应了 {requester} 的请求！"

#: src/amc/commands/social.py:10
msgid "Thank another player to increase their social score"
msgstr "感谢另一位玩家以提高其社交评分"

#: src/amc/commands/social.py:18
msgid "Player not found"
msgstr "未找到玩家"

#: src/amc/commands/social.py:24
msgid "Player not found in DB"
msgstr "数据库中未找到玩家"

#: src/amc/commands/social.py:28
msgid "Already thanked recently."
msgstr "最近已经感谢过了。"

#: src/amc/commands/social.py:35
msgid "Thank sent"
msgstr "感谢已发送"

#: src/amc/commands/social.py:36
#, python-brace-format
msgid "{sender} thanked you"
msgstr "{sender} 感谢了你"

#: src/amc/commands/teleport.py:8
msgid "Teleport to coordinates (Admin Only)"
msgstr "传送至坐标 (仅限管理员)"

#: src/amc/commands/teleport.py:13
msgid "Admin Only"
msgstr "仅限管理员"

#: src/amc/commands/teleport.py:15
msgid "Teleport to a location"
msgstr "传送至地点"

#: src/amc/commands/teleport.py:45
#, python-brace-format
msgid ""
"Teleport point not found\n"
"Choose from one of the following locations:\n"
"\n"
"{locations}"
msgstr ""
"未找到传送点\n"
"请从以下位置中选择:\n"
"\n"
"{locations}"

#: src/amc/commands/teleport.py:62
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Teleport</>\n"
"Usage: <Highlight>/tp [location]</>\n"
"Choose from one of the following locations:\n"
"\n"
"{locations}"
msgstr ""
"<Title>传送</>\n"
"用法: <Highlight>/tp [位置]</>\n"
"请从以下位置中选择:\n"
"\n"
"{locations}"

#: src/amc/commands/vehicles.py:10
msgid "Register your vehicles"
msgstr "登记你的车辆"

#: src/amc/commands/vehicles.py:14
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Vehicles Registered!</>\n"
"\n"
"{names}"
msgstr ""
"<Title>车辆已登记！</>\n"
"\n"
"{names}"

#: src/amc/commands/vehicles.py:16
msgid "Stop renting out your vehicle"
msgstr "停止出租你的车辆"

#: src/amc/commands/vehicles.py:27
msgid ""
"<Title>Removing rentals</>\n"
"Usage: /unrental, /unrental 2345, /unrental all"
msgstr ""
"<Title>移除租赁</>\n"
"用法: /unrental, /unrental 2345, /unrental all"

#: src/amc/commands/vehicles.py:35
msgid "Rentals removed"
msgstr "租赁已移除"

#: src/amc/commands/vehicles.py:37
msgid "Mark vehicle as for rental"
msgstr "标记车辆为可出租"

#: src/amc/commands/vehicles.py:44
msgid ""
"<Title>Rental System</>\n"
"Only Corporation vehicles can be rented out."
msgstr ""
"<Title>租赁系统</>\n"
"只有公司车辆可以出租。"

#: src/amc/commands/vehicles.py:53
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Marked as rental</>\n"
"Players can /rent these:\n"
"\n"
"{names}"
msgstr ""
"<Title>已标记为可出租</>\n"
"玩家可以租用这些车辆 (/rent):\n"
"\n"
"{names}"

#: src/amc/commands/vehicles.py:55
msgid "Rent a vehicle"
msgstr "租用车辆"

#: src/amc/commands/vehicles.py:70
msgid ""
"<Title>Rentals</>\n"
"No rentals found."
msgstr ""
"<Title>租赁</>\n"
"未找到可租用的车辆。"

#: src/amc/commands/vehicles.py:77
#, python-brace-format
msgid ""
"<Title>Available Rentals</>\n"
"Type /rent [id] to rent.\n"
"\n"
"{names}"
msgstr ""
"<Title>可用租赁</>\n"
"输入 /rent [id] 进行租用。\n"
"\n"
"{names}"

#: src/amc/commands/vehicles.py:86
#, python-brace-format
msgid "Brought to you by {company}"
msgstr "由 {company} 为你提供"

#: src/amc/commands/vehicles.py:88
msgid "Rental not found"
msgstr "未找到此租赁项"

#: src/amc/commands/vehicles.py:90
msgid "Sell a vehicle"
msgstr "出售车辆"

#: src/amc/commands/vehicles.py:102
msgid "Remove displayed vehicles"
msgstr "移除展示车辆"

#: src/amc/commands/vehicles.py:106 src/amc/commands/vehicles.py:136
msgid "Admin-only command"
msgstr "仅限管理员命令"

#: src/amc/commands/vehicles.py:117
msgid ""
"<Title>Display System</>\n"
"Use <Highlight>/undisplay </> to remove displayed vehicles."
msgstr ""
"<Title>展示系统</>\n"
"使用 <Highlight>/undisplay </> 移除展示中的车辆。"

#: src/amc/commands/vehicles.py:130
msgid "Undisplay complete"
msgstr "取消展示完成"

#: src/amc/commands/vehicles.py:132
msgid "Permanently display a vehicle"
msgstr "永久展示一辆车"

#: src/amc/commands/vehicles.py:147
msgid ""
"<Title>Display System</>\n"
"Use <Highlight>/display </> to permanently display a vehicle"
msgstr ""
"<Title>展示系统</>\n"
"使用 <Highlight>/display </> 永久展示一辆车"

#: src/amc/commands/vehicles.py:189
msgid ""
"\n"
"<Title>Successfully marked as display</>\n"
"\n"
"Your vehicle will be automatically spawned here when the server starts!\n"
"\n"
"To change the position, you will need to do /display again with the same "
"vehicle."
msgstr ""
"\n"
"<Title>成功标记为展示车辆</>\n"
"\n"
"服务器启动时，你的车辆将自动在这里生成！\n"
"\n"
"如需更改位置，你需要对同一辆车再次运行 /display 命令。"

#: src/amc/models.py:681
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/amc/models.py:682
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: src/amc/models.py:779
msgid "Entered"
msgstr "已进入"

#: src/amc/models.py:780
msgid "Exited"
msgstr "已退出"

#: src/amc/models.py:781
msgid "Bought"
msgstr "已购买"

#: src/amc/models.py:782
msgid "Sold"
msgstr "已售出"

#: src/amc_backend/settings.py:145
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/amc_backend/settings.py:146
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

#: src/amc_backend/settings.py:147
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"
